好奇一問, 畀人追孖展嘅流程係點樣

係咪跌到一個價位就有人call你? 要幾短時間內入錢? call你幾多次唔聽就會斬倉?
輸凸咗係咪會比人追數? 唔畀係咪會有收數公司 call?
做孖展咪會好大心理壓力?
諗起都心寒好似好驚

利申: 未玩過孖展

可能今晚會知

會上門拍門追你保證金
到時你俾現金佢就得
唔洗驚

Del左app 唔聽電話就無事

除褲就無事

傳奇

呢啲時候出膠post嚇鳩人。賺到錢都要積返啲陰德

你跑得快過佢，佢就追唔到你孖展

唔知債係咪女人
想試下俾女仔追

乜嘢嚇鳩人? 做孖展之前唔係要理解成個流程嘅咩?

del app 保平安 （有似係）

好奇一問 點解有leap call唔玩要玩孖展

男人追孖展同女人追孖展有乜分別 你on9?

short call, short put 都會畀人追保證金

多數會幫你強制平倉

美國會揾黑人上門收數，香港會揾南亞仔，冇錢喺身你幫佢含撚可以寬限一星期。

樓主有講男人定女人咩

出街果時睇下有冇人跟尾，點左你相or影你相
見到燈柱d街招睇下有冇自己個樣

香港人，移民

畀人睇錯左男人....

屌

好在仲有錢補倉 升返哂仲賺緊25%